經歷過大起大跌依然stronghold, 大家今晚加油

If DFV’s still in, I’m still in

diamond hand till the end!